幫各位連燈仔戴頭盔先

我地全部都係夢到自己去過姐

推

連登充滿流料冇可信性冇公信力, 法庭唔應該接受連登既野做證據
now 幫我地表演左一次

我正式宣布連燈仔琴日只係集體夢到

now單野係點 睇啲冇睇啲咁唔知咩事

Cover your tracks

sorry爸打，手快快撳錯負評